[一人一post] 連仔忍夠你喇, 幾時先ban 晒啲5毛? 屌你老母

連仔根本唔做嘢, 搞到連登5毛橫行, 5毛不斷干擾討論

反對5毛橫行嘅5毛, 不如大家一人一post 抗議連仔唔ban 5毛啦

連仔既然覺得5毛干預討論無問題, report 極都唔理, send 極email 投訴都唔理,
5毛洗晒版又唔理
咁你唔好怪我喺度開post.

#HKisGB

認得你個名
次次你講野都好啱聽

支持你

連仔:唔得!要保護言論自由人人都要有聲出!
藍絲fb page:你繼續講我繼續ban
結果:黃色聲音好容易被遮蓋,home turf都俾人搞埋

話唔定連仔根本想咁

都唔知講咗幾多次啊依家打緊仗嘅時候仲諗住道德肯定死硬, 實體戰又係資訊戰又係, 唔係叫你講大話只係叫你將對面嘅聲音係自己嘅地頭減到最低呢一方面都唔肯做, 你一係就係間諜一係就係蠢,邊一個都好最後個結果就係我哋全部都會死

算啦知道自己p牌都幫唔到手推,話唔定連仔根本唔想呢啲咁嘅post上熱門

thx

#HKisGB

其實邏輯上ban 5毛都無問題, 都已經唔係唔講道德

啲人支持一個反言論自由嘅政權, 你仲畀佢哋講嘢, 咪即係破壞緊言論自由
連尼住我屌你咩. 用言論自由做藉口

#HKisGB

咁我開咗幾個相同嘅post, 我覺得又一定上唔到熱門嘅
單講上唔上到熱門, 我就覺得唔關連尼住事嘅

#HKisGB

幫你推
啲五毛好西煩

不如巴打都開一人一post 啦

#HKisGB

幫推一下

前新浪微博內容審核員專訪：中共如何打造網絡“真理部”